大胸的煩惱

成日畀人話住胸
已經揀薄身胸圍
成班咸濕佬好賤呀

啱阿

冇人想睇你個胸呀

賤格

開錯台? 飲食台喎.....

肥婆波

你好心走去減肥啦
男人老狗學人戴bra

GAY

飲食台? 巴打想比人食?

有肥仔波真係會煩惱d嘅

臭雞！

姊妹有同樣煩惱？

我都唔明成日有人偷望 好鬼鼠

巴

如果畀人偷望係我嘅罪 我願意背負臭雞之名

割左佢

素雞

減肥po。（任插唔嬲）

[url]
[/url]
LIHKG @ Android

事實勝於唔知咩嘢

欣直又開膠post